成個龍珠超109~110都係同打菲利異曲同工

首先一開始係悟空見到敵人（菲利/吉連）
較量過之後發現差距極大（Z三大魔王剩係得菲利有呢個特點）
悟空就用廿倍界王拳打 不過都係唔夠揪
有幾個廢人就話悟空會贏 因為仲有20倍界拳（阿樂/無閑）
然後有個神就話佢已經用緊（維斯/界王）
悟空逼於無奈就用元氣彈（娜美星嘅氣/第七宇宙嘅氣）
不過都係打唔贏 仲發生咗一次爆炸（無閑/元氣彈）
呢次爆炸令到悟空得到咗之前十幾集耐唔耐都會講起嘅力量（超西/身勝手之極意）
打咗一陣上風
不過中段都係退咗場（俾菲利擋咗龜波/俾吉連打到仆街）

其實成段都一樣

同埋點解大家見到元氣彈咁驚訝
北界王都識的武功有咩咁特別

驚訝嘅應該係點解全場咁on9可以比悟空儲咁耐

第七宇宙北界王的元氣彈在今次力之大會上可以吐氣揚眉

成套龍珠都根本係不停重複
宜家呢套都唔係鳥山明畫
好多野都亂咁黎
動畫出完先漫畫
好唔慣

動畫設定係出自鳥山 漫畫都唔係佢畫

好聽咪致敬，難聽咪炒冷飯

元氣彈爆炸同無限爆炸一樣都係爆炸

大綱係，細節唔係